今朝去㩒機 發覺自己戶口第一次有6位數

自從畢業出黎做野
呢三年
日日死慳死抵
電話用人仔80蚊plan
唔出街唔睇戲唔買衫
行成粒鐘返工放工
限住自己每餐唔過40蚊
扮晒野仲間唔中skip一餐
一係就偷同事咖啡杯麵零食
逼住要同人出去食放題嘅話
就特登夾少幾草野搏大霧

今日終於獲得階段性成果
我決定今晚食少少 比多廿皮
去樓下茶記食返個鐵板餐 渣渣聲

9成連仔唔止6位數

原來就係呢條撚樣成日偷我啲杯麵零食

係JAR JAR聲

自從畢業出黎做半年
電話用598蚊plan
狂出街狂睇戲狂買衫
行成粒鐘返工放工
限住自己每餐唔過少400蚊
扮晒野仲間唔中食多一餐
一係就比偷同事咖啡杯麵零食
逼住要同人出去食放題嘅話
就特登請曬佢地
點解個戶口仲有7位數字？

爸爸！爸爸！

死慳死底都要儲3年? 掃街都唔洗咁耐啦
做地產第一次開到單?

連登仔fg第一個月出糧已經6位數

買支營養快線

江湖救急

on9，我賭緊書果時過一晚澳門都六位數啦

人工少 家用多

比多左廿蚊, 個戶口數字有冇即時跌返落5位數？

係個OFFICE笑左

因為你行路返工

咁賭場咪執笠

我人到中年，真係好後悔後生無好好洗錢，依家1個月儲=以前半年
望返以前慳慳埋埋得啖笑
年掃人，唔好再慳喇，對自己好d，食好d。

逼住要同人出去食放題嘅話
就特登夾少幾草野搏大霧

其他唔講, 依樣好仆街

邊撚到搵40蚊一餐呀？

我10歲就收六位數利是啦

出嚟做咗幾年嘢都冇六位數先出奇啊,做十幾年嘢嘅話正常應該要有七位數

正常流動資金唔會咁多

仲有幾舊